有冇讀communication既人入一入黎

想問問題 有冇人可能解答我 係既留tg

點解唔可喺到問呢？

Sorry 因為我的問題有很多 不過先問一個
Transactional model 同 interactional model 有咩分別？
一個唔洗等 一個要等？

咩course讀呢d🤔

仲以為係AM,FM果d communication